仲唱乜鬼今天我！！！

唱共匪国歌好過啦
將歌詞改少少就用得

起來! 不願做奴隸的人們!
把我們的血肉, 築成我們新的長城!
香港民族到了最危險的時候,
每個人被迫著發出最後的吼聲. 起來! 起來! 起來!
我們萬眾一心, 冒著敵人的炮火前進!
冒著敵人的炮火前進! 前進! 前進, 進!

而且重點係！聽到匪語個人都忟D
即刻打左+10%衝鋒加成buff